求助:棄置大型家俬

可否直接call van去垃圾站丟?
需要拆到一塊塊嗎?
同埋有張床褥要丟.
因為要星期日前完成,但無哩方面既知識.定係一定丟填田區???唔該各位巴絲回覆

田你老母

sorry,打錯字,堆填區

幫你Push

填田區